# Kompas APP

enostavni app
kompas
popraviti treba design..

## opis

pri premikanju telefona se premika tudi sam kompas(image), kar je logično..

## pomoč

Stack Overflow, razni tutoriali, youtube, ata googlee :D